【性經1分鐘】聖誕節 = 性誕節？

在美國及英國，最多人出生的月份是9月。專家指很多嬰孩都是於12月受孕，特別是聖誕節假期期間，所以有說「聖誕節是性誕節」，都是有點科學根據。

雖然多人生子，但亦有不少人會選擇避孕，過一個「狂啪之夜」。19年前，英國有研究發現，安全套於聖誕節前一個星期開始大賣。這個現象應該都不會變，早幾年7-11做的統計發現，便利店的安全套銷售量，於聖誕節當日有162%的升幅。

近年不少人選擇買性玩具及情趣內衣做禮物，帶挈一間英國大型性商店，聖誕銷售率增加17%。

連醫生都可能因為聖誕節而賺錢。有醫生表示12月是最多男人，因為做愛而受傷，特別是男人最痛的部位。

如果你還未想到買什麼聖誕禮物，不妨考慮買近期大熱的「性日曆」，倒數「性誕節」的來臨吧！

大家平安夜BOOK定房, 約左囡囡未?

大家平安夜BOOK定房, 約左囡囡未? [/quote]
哪有_ 不如同樓主

你Post返幾張J圖先